(lunch) 一人一張今日食咩lunch

窮撚飯盒

嘩屌

屌你又舊圖 貼自己lunch啦

正 豬潤

兜粉好似好乾

豬潤粥加魚卜

識食一定係食魚腸

冇乜汁咁 雖然應該唔錯

你地就好啦
有lunch食

叫廚房佬幫手吱d

似自己煮

少d汁健康d
利申：女友煮

屌

女友煮

成兜乳化左嘅油咁款